仲記唔記得當年高登幾多巴打俾警犬拉？連登有無？

記得之前有巴打爆料話警犬要早洩俾資料早洩二話不說就俾左，結果經常見到有巴打係網上講句野就不誠實使用電腦，因為早洩根本對你WFC

連登開左咁耐有無巴打俾警犬拉？

話要拉大隊返高登嗰d返左去既話唔好怨點解又有巴打俾人拉

算吧啦個班人嗰啲金魚記憶
走咗仲好清靜晒

早洩比人告 會用錢同你打官司
打輸左法庭命令要比
當然有d會員仲玩野繼續post

連狗一收律師信立即驚到del晒po啦

咁比狗拉同del post我揀del post喎
同埋因報至少而家都做唔到啲乜先

嗰陣時東方日報夠要告連狗啦
結果大家有目共睹

打官司？
打到巴打俾人拉晒？

人地幫自已間公司打咋，你估咁偉大幫你打呀？

東方果次都冇交過人喇
d人講得咁爽都冇事
好似真係冇連登仔比人拉過

有冇巴打記得xxxxxxxxxxxxxxxxxxx

自我審查del post都叫好

早洩打左8年官司

想問唔同警犬合作會唔會比警犬告

粱振英個post 又無左

連登開左一年 ......

會咁樣隨意del你po同香討有咩分別

無早洩放料俾警犬，會成日一兩日就拉到人？咪玩啦

有哂案例，你想俾人告，不如去東方門口講啦，係到鍵盤戰士有乜用

你想做烈士咪向連狗申請唔del你啲post囉
我諗連狗好樂意
比狗拉你唔好嘈就得

【絕密揭發】暴徒目無法紀猙獰面目冷血手段經典重溫